有冇人好掛住以前迪士尼啲2D動畫電影？

101斑點狗

阿拉丁

獅子王

花木蘭

雪姑七友/白雪公主

唔記得邊到睇返黎話因為花木蘭冇人睇所以之後唔再做2d

有時無聊都會睇翻
花木蘭 獅子王 好多都好正
套人魚公主啲歌好好聽

而家變晒3D，好似話因為見到人哋整2D動畫蝕到仆街

唔知點解覺得迪士尼個動畫有種特別嘅味道，係其他公司做唔到出嚟，例如啲水飛嚟飛去嗰種畫面

但係我上wiki睇，佢話第一集花木蘭budget係7千萬美元，但票房有3億美金 係咪第二集花木蘭先出事？但wiki冇寫第二集花木蘭嘅成本同票房所以唔知

做星銀島做炒左。。。
所以唔做2D 了。。

利申：覺得星銀島好好睇

sosad

花木蘭原來有第二集嘅咩

仲有果太阿特蘭提斯
題材類似既2D 動畫
又係炒左
真係好9 sad

果套

其實我都係wiki咗先知有 可能香港冇播過

好鍾意睇花木蘭 我

我都唔知有第二集

呢兩套好好睇喎，可能我口味偏向小眾

我已經唔記得第二集花木蘭講咩啦 真係已經好耐啦

冇記錯，當年係直接出碟，冇係戲院冇上映過

I CAN SHOW YOU THE WORLD

一黎因為整2d 其實貴過3d
買咗pixar 之後更加無必要去畫2d

而且依家可以3d 扮2d
新果套 marry poppins 就係咁玩法

想純2d 手畫應該番唔到去

我除左近年幾套公主
最鐘意就係依兩套蒸氣朋克動畫
係迪士尼畫先有feel

可惜佢地生不逢時
果時觀眾對2D 動畫已經失去興趣
依兩套野啲票房真係炒曬
星銀島直頭係電影史虧損額第十六位

搞完依兩套野迪士尼就轉曬形玩3D
去到近排迪士尼出左兩套2D
小熊維尼同公主青蛙，都唔多收得

嗰套阿特蘭提斯抄天空之城同冒險少女娜汀亞，咁都叫好睇，扺佢仆啦

好好睇